有無人覺得豬friend個yuju柒柒地但又會好想屌柒佢=.=

個feel好矛盾=.=

口講屌柒佢定行動屌柒佢？

下 好撚正qq喎… 起碼全自然la

唔靚不過全隊最順眼

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||

乳豬皮薄餡靚

個樣真係好一時時

128 維園見

吓全自然

吓最順眼

係呀 全智賢阿

.........haha

圖定老母

幾有香港mk feel…不過又韓韓地幾想郁7佢……18+

呢個封面除咗最左同最右係影靚咗
中間四個都影到好柒

得最左邊係正常

sowon由頭到尾冇變過。。
其他人就變晒樣。。

yuju賣實力架喎

sinb都冇既